[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20551945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20551945/answer/431929166", "content": "\n\u6027\u683c\u5185\u5411\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26034393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26034393/answer/455881681", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4e2a\u5f88\u5e05\u7684\u5f1f\u5f1f\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50961300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50961300/answer/508694026", "content": "\n\u6361\u5230\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/508654931", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56145070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56145070/answer/510214933", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u516b\u671f\uff08\u770b\u4f34\u4fa3\u591a\u7231\u4f60\u6309\u94ae\uff09 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298690027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298690027/answer/513249366", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a Mate 20 \u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\u6709\u4f55\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/510462584", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287105067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287105067/answer/508022591", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767d\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276193759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276193759/answer/404069017", "content": "\n\u300a\u6545\u4e8b\u4f1a\u300b\u4e2d\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59654920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59654920/answer/496788395", "content": "\n\u76ae\u76f8\u7f8e\u4f46\u9aa8\u76f8\u5dee\u7684\u4eba\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/470977434", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/482944438", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286889053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286889053/answer/477871553", "content": "\n\u5bb6\u6709\u5c0f\u9662\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/512561486", "content": "\n\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298690027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298690027/answer/512399691", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a Mate 20 \u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\u6709\u4f55\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264007570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264007570/answer/513684701", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295438678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295438678/answer/511337101", "content": "\n\u7537\u6027\u8981\u5bb3\u88ab\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298334284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298334284/answer/511821467", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u897f13\u5c81\u5c11\u5973\u80a2\u89e3\u540c\u7a97\u597d\u53cb\u4e00\u4e8b\uff0c13 \u5c81\u771f\u7684\u6709\u72ec\u7acb\u5b8c\u6210\u80a2\u89e3\u7684\u80fd\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53230180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53230180/answer/487520211", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/512723277", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/505243146", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298562372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298562372/answer/513792073", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4e2a\u65e0\u8f9c\u7684\u4eba\u4fbf\u53ef\u633d\u6551\u5168\u4f53\u4eba\u7c7b\u7684\u6027\u547d\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/513333181", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298334284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298334284/answer/512656799", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u897f13\u5c81\u5c11\u5973\u80a2\u89e3\u540c\u7a97\u597d\u53cb\u4e00\u4e8b\uff0c13 \u5c81\u771f\u7684\u6709\u72ec\u7acb\u5b8c\u6210\u80a2\u89e3\u7684\u80fd\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279460824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279460824/answer/514104588", "content": "\n\u52d2\u5e03\u6717\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298429178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298429178/answer/512241420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a Mate 20 \u7cfb\u5217\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/513220703", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569463/answer/513001085", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298233319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298233319/answer/511715647", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u5927\u535a\u58eb\u8df3\u6c5f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276851068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276851068/answer/512801535", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u53ea\u6562\u533f\u540d\u8bf4\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20403852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20403852/answer/513656006", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u6e38\u620f\u5f00\u53d1\u5236\u4f5c\u6280\u672f\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298690027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298690027/answer/512363736", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a Mate 20 \u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\u6709\u4f55\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281939853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281939853/answer/510611700", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u9645\u6cb9\u4ef7\u6bd4\u5341\u5e74\u524d\u964d\u4e86\u4e00\u534a\uff0c\u4e2d\u56fd\u6cb9\u4ef7\u5374\u4e00\u76f4\u5728\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23000460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23000460/answer/509768874", "content": "\n\u897f\u6e38\u8bb0\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u6666\u5185\u5bb9\u548c\u6697\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24022414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24022414/answer/511656007", "content": "\n\u53ef\u4e50\u559d\u591a\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299145115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299145115/answer/513959527", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u5f00\u62d3\u8005 128:119 \u51fb\u8d25\u6e56\u4eba\uff0c\u53cc\u65b9\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298690027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298690027/answer/512226302", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a Mate 20 \u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\u6709\u4f55\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/510718498", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295553906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295553906/answer/498352842", "content": "\nPawn\u4f5c\u4e3alpl\u552f\u4e00\u7239\u5b57\u8f88\u7684\u4eba\uff0c\u5b9e\u529b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278268845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278268845/answer/508277548", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u822a\u7a7a\u53d1\u52a8\u673a\u8fd8\u6709\u8ffd\u8d76\u4e0a\u6b27\u7f8e\u7684\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/513450985", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50961300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50961300/answer/512276541", "content": "\n\u6361\u5230\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288174809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288174809/answer/504191314", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u9f99\u73e0z\u300b\u91cc\u7684\u514b\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52674076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52674076/answer/508310954", "content": "\n\u770b\u5230\u8b66\u72ac\u80fd\u6478\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298455985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298455985/answer/511366595", "content": "\n\u300a\u9f99\u73e0\u300b\u91cc\u9762\u7684\u683c\u6597\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36332609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36332609/answer/511112964", "content": "\n\u6d4f\u89c8\u6697\u7f51\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39512246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39512246/answer/490285192", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c37\u6b4c\u5168\u5bb6\u6876\u6211\u5c31\u60f3\u88c5\uff0c\u767e\u5ea6\u5168\u5bb6\u6876\u6216\u8005\u817e\u8baf360\u5168\u5bb6\u6876\u6211\u5c31\u60f3\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24629301/answer/499110493", "content": "\n\u4f18\u8863\u5e93\uff08UNIQLO\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47347841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47347841/answer/509858488", "content": "\n96\u5e74\u53f0\u6d77\u5371\u673a\u65f6\uff0c\u4e2d\u56fd\u9700\u8981\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\u624d\u80fd\u51fb\u6c89\u4e00\u8258\u7f8e\u56fd\u822a\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295962951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295962951/answer/509851442", "content": "\nKarsa \u5728 RNG \u8fc7\u7684\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/509623019", "content": "\n\u6d41\u52a8\u8d44\u91d1\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53009084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53009084/answer/483597489", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u6709\u4e9b\u56fd\u5916\u8bba\u575b\u7684\u8001\u5916\u773c\u91cc\u4e2d\u56fd\u59d1\u5a18\u662fEasy Girl\u3001\u4e16\u754c\u516c\u4ea4\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20019670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20019670/answer/493170270", "content": "\n\u745e\u5178\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35485166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35485166/answer/496459029", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4e0e\u524d\u4efb\u518d\u9047\u89c1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293573038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293573038/answer/496423187", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u7389\u7687\u5927\u5e1d\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u6218\u6597\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286455951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286455951/answer/494226445", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u77ff\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277683973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277683973/answer/504948689", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u53cc\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295228695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295228695/answer/499621304", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5ed6\u857e\u8fd9\u6837\u7684\u91d1\u878d\u4ece\u4e1a\u8005\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296860711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296860711/answer/503273122", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u53cc\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291645440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291645440/answer/496766346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u6717\u7528\u4eba\u6c11\u5e01\u66ff\u4ee3\u7f8e\u5143\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277723863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277723863/answer/471727615", "content": "\n\u540c\u662f\u8bb2\u7ca4\u8bed\u7684\u9999\u6e2f\u4eba\u548c\u5e7f\u5dde\u4eba\u89c1\u9762\u6709\u4ec0\u4e48\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294170138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294170138/answer/501838579", "content": "\n\u7126\u6643\u548c\u9648\u9053\u660e\u7684\u6f14\u7684\u5eb7\u7199\uff0c\u4f60\u66f4\u559c\u6b22\u90a3\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499093706", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35776654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35776654/answer/498954175", "content": "\n\u8003\u5165\u91cd\u70b9\u5927\u5b66\uff0c\u5374\u9891\u9891\u6302\u79d1\uff0c\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f\uff0c\u8fd9\u4e9b\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295640320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295640320/answer/498540035", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u7b11\u67c4\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u7684\u7b11\u67c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498049732", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291645440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291645440/answer/500217320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u6717\u7528\u4eba\u6c11\u5e01\u66ff\u4ee3\u7f8e\u5143\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293366890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293366890/answer/495017680", "content": "\n\u7ecf\u5178\u7684\u5b9a\u4ef7\u95ee\u9898\uff1a\u540c\u65f6\u5728\u6c99\u6f20\u91cc\u7684\u6211\u548c\u9a6c\u4e91\u8981\u6e34\u6b7b\u4e86\uff0c\u4ece\u4f60\u8fd9\u91cc\u4e70\u4e24\u74f6\u6c34\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5b9a\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/438553788", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498523848", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/425337582", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266400556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266400556/answer/482327275", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u789f\u4e2d\u8c0d 6 \uff1a\u5168\u9762\u74e6\u89e3\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293233555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293233555/answer/485641511", "content": "\n\u76f4\u7537\u4eec\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/452446503", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/440108657", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/436234066", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/482657978", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28222485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28222485/answer/439636730", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u7684\u5de7\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/485329282", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/441536307", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48429102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48429102/answer/474312170", "content": "\nPython \u6709\u90a3\u4e48\u795e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52857778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52857778/answer/448013112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283924781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283924781/answer/449385174", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u82b1\u94b1\u6700\u591a\u7684\u4e00\u6b21\u5e72\u4e86\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624792/answer/449989574", "content": "\n2018 \u6b3e MacBook Pro \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/435336298", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/444955959", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/480994730", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23276824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23276824/answer/472581195", "content": "\n\u505a\u79d1\u7814/\u505a\u79d1\u5b66\u5bb6\uff0c\u6700\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u632b\u6298\u611f\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291818326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291818326/answer/477756120", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8681\u4eba 2\u300b\u7684 2 \u4e2a\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64855541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64855541/answer/480494398", "content": "\n\u65e5\u672c\u662f\u5b58\u6b3e\u5927\u56fd\uff0c\u800c\u4e14\u94f6\u884c\u5229\u7387\u63a5\u8fd1\u96f6\uff0c\u4e3a\u4f55\u4eba\u6c11\u4e0d\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279125253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279125253/answer/428634636", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u5bf9\u5a74\u513f\u66f4\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56235877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56235877/answer/470116907", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u57fa\u91d1\u662f\u4e0d\u662f\u5751\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290016059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290016059/answer/476350601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro2s\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274576574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274576574/answer/477943157", "content": "\n\u6cb9\u8017\u771f\u7684\u662f\u4e70\u8f66\u9700\u8981\u8003\u8651\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264190954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264190954/answer/465831112", "content": "\n\u5982\u679c 2018-19 \u53d1\u751f\u5168\u7403\u91d1\u878d\u5371\u673a\uff0c\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u7684\u5e94\u5bf9\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27229684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27229684/answer/456866917", "content": "\nMac \u548c iPhone \u642d\u914d\u6709\u54ea\u4e9b\u5999\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270783764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270783764/answer/428059376", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7a0b\u5e8f\u5458\u78b0\u5230\u6700\u5947\u8469\u7684\u9700\u6c42\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287732874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287732874/answer/459446699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u78a7\u6842\u56ed\u4e0d\u5230 40 \u5929\u53d1\u751f 3 \u6b21\u574d\u584c\u4e8b\u6545\u81f4 7 \u4eba\u6b7b\u4ea1\uff1f\u80cc\u540e\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21166400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21166400/answer/447851368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u56fd\u7684\u9876\u7ea7\u6587\u7269\u88ab\u6536\u85cf\u5728\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288558943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288558943/answer/461382322", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684HBO\u7f8e\u5267\u91cc\u4f1a\u5927\u91cf\u542f\u7528\u82f1\u56fd\u6f14\u5458\uff1f\n"}]